幸福摩天輪，取消25場演唱會

陳生肉痛中

老婆咁撚大洗，點算

買黃牛撚喊到收唔到聲

攬炒成功

慘慘豬

你估似你咁撚窮咩早幾年係咁巡回夠退休啦

大陸好好揾

買黄牛抵9死

剩係所謂開D潮店，咁多年都唔知蝕左幾多錢，分分鐘仲窮過你呀

我朋友買多左2張飛， 12月24號晚
原價非炒賣，有意請pm

兩張廢紙？回收三毛都無

買咗黃牛冇水回

重要搭車出去拎兩張廢紙車錢都蝕鳩埋比你

好似禁止了

佢去d商演30萬一首歌啦 點會肉痛 反而買左黃牛既...